如果香港打內戰會點

藍絲話9月要宣戰

藍絲全部都係廢老我驚黃絲打撚死佢地

好似昇天男咁..

同大陸北韓有咩分別
你唔投我票就光復你

黃屍 咁廢 最叻「黑警死全家」

我地藍絲仲有3萬警察幫手

點同我地鬥

香港進入白熱化(白票+熱狗)階段
白熱會聯藍滅黃

係黃絲到而家仲死攬住光環唔敢落重手咋
真係內戰最勇個班出黎既話個個夠膽淋佢電油放火你估真係會打唔贏咩

廢老跑唔跑得郁嫁

乜而家唔係內戰緊？
黑警+ 藍屍 vs 青年人 + 「黃絲」

走嚟挑機班藍絲撞唔中最勇嗰班啫

因住收尾嗰幾年啊屌你老母

一開波就成為現代版薩拉熱窩事件 ，焰點第三次世界大戰嘅戰火

大家都幾得做多啲運動 操fit自己

人地有隊軍隊一樣既黑社會

有軍火有糧出

佢地目標係咩 ? 冇組織俾佢攻擊喎

佢搵到十個人出黎先再講

真係打仗佢地小心死完全家 條屍都比人燒埋

滅唔到赤納粹如果可以暢快同佢養班畜生同歸於盡未嘗不是為人類做福！

喱個先係最大問題，黑警+廢坑開戰無任何損失，但後生仔損失前途，黃絲損失金錢工作，所以有時唔夠佢哋狠。

個peter chan幾歲可唔可以入佢page睇

囚徒困境
每個人都革命就無人要失去前途
無人知幾時全民勇武
未全民勇武但已經行得太前就會失去前途

真